唔反緊急法了 原來緊急法可以限制口罩價格

林鄭媽媽

要反 冇得炒比啲黃屍買

賣比我 兩盒thx

限撚到咩，on9
到時買口罩必須加配1000蚊送貨費就收緊急法皮啦

番學校拎一日有兩個

收皮啦！我相信政府！

一包tempo 500蚊
送一盒口罩

驚比內地同胞傳染

到時咪無貨law

又唔係自家生產，點限制價格？
我喺日本買一盒口罩，依家要$150 ，我搵返黎香港買$170 ，唔通咁樣又告鳩我？
定死個價只可以賣$50？

咁你自己入貨啦，口罩只會更加缺貨

樓主我屌你老母

係, 所以有嘅更加要儲, 再少D貨, 益親朋戚友